\chapter* {Glosario}

\textbf{API:} Application Programming Interface.

\textbf{CRUD:} Create, Read, Update and Delete.

\textbf{DBMS:} DataBase Managment Systems.

\textbf{JDBC:} Java Database Connectivity.

\textbf{JPA:} Java Persistence API

\textbf{JTA:} Java Transaction API

\textbf{OEM:} Original equipment manufacturer

\textbf{ORM:} Object Relational Mapping.

\textbf{POJO:} Plain Old Java Object

\textbf{POO:} Programación Orientada a Objetos.

\textbf{REST:} Representational State Transfer 

\textbf{RDBMS:} Relational DataBase Managment Systems.

\textbf{\sgeu:} Sistema de Gestión de Eventos y Usuarios.


